做緊大快活 做得好開心 你問我答

唔自爆，有乜想問？

點解開心

藍唔藍

幾時出double雞胸飯？一舊唔夠食

有冇食大快活姐姐

CP值最高係咩食物

人工幾多

點解大快活啲姐姐咁好禮貌

有無南亞裔做

因為佢地全部都係M

點解唔做大家樂?
會做大快活?

可唔可以提議火鍋出返雞底同冬蔭公底，
依家嗰個好唔吸引

曹美女?

點解你哋啲枱永遠都係咁污糟 永遠有上一手油迹

大家樂係藍店，不了
我覺得大快活啲嘢好好食

點解做得好開心？

肉醬飯狗也不屌

一日洗幾多碗

同事好好人

做咩位？

收工可以食煮多咗既食物？

水吧，兼任送餐

屌左幾多條女？

Part time ?

好束鍾意大快活
姐姐好nice
環境算企理
食物質素對得住個價錢

廚房乾唔乾淨？

邊樣食物最伏？

入佢哋廚房有無嘢學?

人工高唔高

炒蛋點整？

我淨係做茶市同晚市，無接觸過早市，所以唔知

應該用扒爐炒

我昅到佢茶市餐蛋即食麵隻蛋係用扒爐煎

廚房幾大

幾時取消洛神花忌廉汁 屌你老母真係好撚難食 咁撚大個仔都未食過咁撚難食既汁 顏色又肉酸 屌你老母俾忌廉兩個字呃撚左一次

我成日都覺得佢個火鍋菜盤好正

點解大快活得中湯冇西湯？

點解咕嚕肉要轉汁，轉到咁難食?
點解魚香茄子啲油有浸怪味?
點解啲煎肉餅成日都凍嘅?
點解肉燥飯啲肉燥永遠都係得一湯匙咁少?
點解肉醬意粉可以cheap到係即食包裝肉醬黎?
點解淨係咖哩牛腩個汁係稀過西水?
點解啲煲仔飯可以咁撚咸? 班廚係咪冇味覺?
點解早餐塊吉豬可以炸到成塊豬肉乾咁?
點解啲懶健康嘅雜菜可以咁油咁難食?
點解熱飲除咗華田好立克之外全部都咁難飲?
點解所有野都咁撚油? 啲油係咪唔使錢?

諗到再問

咖哩雞個汁點整？

我見做到隻狗咁喎 個搣飛女人係咁嗌 唔停口，水吧就係咁整野，完全未停過，又不停屌人做野慢。咁都開心？

流程有咩需要改善地方?

你希望大快活有咩需要改變/改善/進步?

廚房有冇蟑螂

大快活 你自己覺得 算唔算黃
高層點諗 阿活賺唔賺錢
有無咩抵食之選/好伏食物
手機app落單既客 對你地來講方便嗎
晚市鐵板雞脾餐 是咪茶市賣唔哂既雞脾

利申 成日食阿活

好撚多油 但又好淡 唉 但無野好食

我做嗰間唔會咁樣，雖然有時會冧檔，但係店長、副經理佢地唔會屌做得慢，同事間相處融洽，所以做得好開心

手機落單嚟講，我就覺得同正常嘅單一樣，因為晚市有送餐，水吧係咪都出單，所以我覺得無話方唔方便

鐵板雞髀餐呢，如果茶市嚟食，係用返茶市賣緊嘅燒髀
不過燒髀呢好好賣，次次都賣曬咁濟，晚市嘅鐵板雞髀餐唔係茶市嗰啲

我強烈建議如果嗌喱腩或者喱雞外賣嘅話，落單嗰陣要同收銀姐姐講飯餸分開，同埋走紅油

因為你飯餸分開會比起正常嘅雙格飯盒多啲汁，同埋我覺得佢啲紅油好肥

咁真係好難得

多唔多後生妹parttime

我記得係蛋溝花奶打之後用pan加牛油炒

冇乜 幾乎全部拆膠袋
之前做過

夜晚多啲，夜更收銀、水吧全部都係後生女，得我一個後生仔

返工附近又係無野好食
逼住食屎

咁手機點餐嗰啲外賣呢就係喺水吧包好之後，再叫其他同事幫手拎出去門口嗰架車仔嗰度擺。有啲人份手機點餐外賣一早整好左，佢睇唔到門口有架車仔擺外賣，又唔講佢係手機點餐，結果喺舖面白等，佢嚟問我先知佢份外賣已經出左，喺門口等緊佢攞

逢係炸嘢就實係D油炸得太多轉
個肉餅正常放響太陽燈下面照 凍可能佢哋一係冇開一係壞左 就算壞左佢哋通常都唔會專登同你每出一個都整返熱
肉燥份量得咁多就係咁多 間嘢規定左不過有D舖可能會有人會好心D俾多少少 但係真係睇舖
肉醬我唔係好記得 不過都好有機都係拆膠袋
咖喱腩汁稀係因為佢哋冇隔到包牛腩入面D閪水
雜菜要睇有冇炸過 炸左 一開始答左 冇炸 佢哋可能放左響D油嘅地方
最尾 所有嘢都咁油係因為所有嘢都係炸嘅 D油正常一日換一罐25L新嘅油 另外果缸油原本25L要補返太約一半 有時油太少又要再補返D入去 之前做過係做完早餐兩邊都要加返幾升油先可以做午市

其他冇答係因為走左唔知佢而家係點

立場呢啲見仁見智
連鎖餐廳正正常常都會係賺錢為多
冇乜抵食嘢 好伏嘅你loop下呢個po見到其他人講乜汁難食果個就係伏嘢
雞脾要睇佢點上牌法 如果係好似你講晚市鐵板咁 呢D就太多數係茶餐果時整 如果唔係鐵板多數係午茶市買剩左 佢哋夜晚好少會編雞脾飯上
電話落單唔係我個年代 唔清楚

以前做廚房嘅

真 通常都係放左學走黎返工 通常考完DSE之後會多D 問過佢哋都係話等放榜

我見中環果間有架

啲炸野全部冇隔一隔油，油浸咁
有冇咁趕時間呀?

屌你有一次啲肉餅係少暖偏凍嘅
食到我肚痾

肉醬肯撚定係開袋啦
因為試過見到有膠袋隻角留咗喺堆肉醬度
搣完袋俾埋隻角我

肉燥得咁少咁孤寒就不如咪撚出啦
人地大家樂啲肉燥多過飯呀屌

咖哩牛腩啲處理真流撚到.....
由啲牛西水溝稀哂個汁都唔鳩理

啲雜菜又係試過食到痾
都唔知擺埋咗一二邊幾撚耐

所有野都炸=所有食材都當垃圾
真係懷疑啲食材本身有冇問題

咁樣做野法呢
真係得咖哩雞/咖哩魚/雞柳/粉麵 係入到口
其他執柒哂佢啦

我見到佢下午茶啲雞翼好多雞毛

嘩，屌

做大家樂定大快活開心啲

可以咁講

唔怪得叫水吧王子 識女識到暈

點解D飯餐咁多花臣畫蛇添足又唔好食

煲仔飯好食

點睇d廢老收銀呀姐
見個後生拎張廢老卡買飯
唔撚比佢用

佢 奶茶 咖啡係咩牌子黎 ？ 好好飲喎

佢用捷榮咖啡豆，隻淡奶就唔知咩牌子，因為佢寫住阿活專用

咁同做麥記冇乜分別

至少人工差十幾蚊先

full time?

舊雞胸好多油

欖油黎架

點解越黎越多有口音後生仔做 你識嘅黃定紅

part time啫

讀緊書？

係呀

燒脾點醃

你係話茶餐果D？
如果係嘅就係拆膠袋 入面D脾已經醃好左 之後好似係dump落炸爐炸 炸左陣之後再拎去焗

隻低糖綠茶係自己溝的？
我出面搵唔到 好好飲

佢係一大桶咁嚟貨嘅

成日幫襯，好好食，員工好有禮貌

係 幾鐘意食 仲諗住學野

冇架喇 連鎖快餐唔使指意可以學到D乜 幾乎D原料全部都一包包包好晒 如果去食嘢可能見到佢地黎貨係一大堆包裝袋咁

出面買唔到

代巴打答
食呀活見過

真係要學野咪去佢地工場做

真係要學嘢做餐廳啦

水吧嘅工作喺啲咩？

沖嘢飲 出餐

我覺得同我一齊拍嗰個水吧阿姐好靚

學生餐日日都係食果啲，可唔可以轉吖大佬。餐入面燒髀已經佔學生餐半個選擇全部🐔

我間唔中都會去食佢學生餐，其實我都覺得佢學生餐無乜選擇，但係好撚好食，又平，＄3X仲要包一杯大綠茶

btw佢之前買學生餐會有魚蛋/KitKat送，但係最近無得送，縮左水

凍綠茶有咩成份

agger 尤其是1-5 5-6點去食 55蚊就有邊爐餐 勁抵

我覺得佢新出嗰杯柑桔梳打好撚酸

點睇後生食雞脾餐唔比加飯
廢老食先有得加

炒蛋點解咁大pat?

點解焗豬有時咁好食, 有時咁撚難食
個炒飯底有時好濕有時就炒到剛剛好乾身
明明同一間架啦喎

咁耐都冇人問人工?

邊樣野食最少鹽

琴日飲完甜到仆街喎

可能你去嗰間佢溝得太多糖水

樓主十問九唔應
釣魚post

part time仔 ＄4X

唔係喎我覺得樣樣嘢都好撚好食喎

可能係因為我真係好撚鍾意呢間公司

唔係＄57咩？？？

我係鍾意食大快活鍾意到就算唔洗返工都會走去食

我覺得我做嗰間嗰啲大快活姐姐個個都好靚

選擇性回覆

凍綠茶佢係一大桶咁嚟貨，用個紅色桶裝住，個桶淨係寫住綠茶，其他嘢乜都無，所以唔知

我無做過廚房，所以唔知。

但係晚市‘點都唔落味精’小菜系列嗰啲即炒小菜例如蝦仁炒蛋應該可以叫佢少鹽

琴晚有人嗌菠蘿西芹炒腩片要走鹽走糖

有冇目過杜生

而家好似無左杜生做代言

雞胸肉飯o係餐廳個製作流程係點

鐵板餐個肉醬飯可唔可以轉返粟米肉粒飯

鐵板嗰個飯係鮮茄汁至真

同埋鐵板飯轉意粉或者走汁就得，轉唔到粟米肉粒

呢樣我真心唔知

走汁然後叫佢比兜粟米汁得唔得

收銀個位惡唔惡做

想投訴旺角大快活 舊雞胸整到柴咁

上上上上上上

可以呀

無做過收銀

幫襯得HKVISION點會係黃
仲仆街過大家樂
罷食左好耐

杜汶澤被支共抵制落難都係大快活俾job佢

都抵消唔到資助支那監控科技嘅死罪

今日食d乜？

聽日見！

點解有野飲D餐得返咁少

有冇女同事幾索？

有搵過下,好多都請熟手

點解要溝花奶

綠茶係用茶葉浸熱水，再加糖㗎，一桶桶已經係浸完之後倒落去備用

綠茶葉浸熱水，再加糖，之後再倒落桶備用，唔係一桶來貨

會唔會係你去食嘅時間唔同，愈遲去食，d焗豬只會愈乾

邊區呀

新界區，唔自爆

另外，我強烈建議唔好喺下午茶差唔多完、轉緊檔嗰陣嚟食，因為多士爐會早啲熄左佢（即係所有同麵包有關嘅嘢食都唔會再有）、廚房出嘢會比較慢之外，最重要嘅係水吧多數會喺轉檔嘅時候洗地，我成日都會覺得呢個時候出嘅嘢食會有漂水彈左落去

點解大快活個餐牌唔會變,就黎食到識背

點解唔係間間有雞脾 粟米肉粒飯呢個餐

佢淨係阿活皇牌唔會轉

其他都成日轉牌喎

D餐轉黎轉去都係果幾樣冇咩新野食到好厭啊日日都係食果D

我真係好撚鍾意大快活，我唔洗返工都會走去食，我仲未食厭

我有啲同事一早已經食厭左

由中學食到出黎做野都係食活仔食左7,8年我覺得最厭係個下午茶真係咁多年冇咩變過

Back office前同事表示離左職後未食過了

我唔知點解我啲friend 咁憎大快活

晏晝食飯我就一定去大快活嘅，我問佢地食唔食大快活，定係想食另一間，佢地話無所謂，只要唔好食大快活就ok

食厭左有時想食返茶記算

佢地多數食貴嘢

晚市鐵板雞脾餐 是咪茶市賣唔哂既雞脾

係
不過如果茶市賣晒就新焗
睇佢表面有冇糖膠就知
有=茶市 冇=夜市

同收銀講就得
你中意轉咩汁都得
唔通唔比你咩

浸水焗12分鐘

白飯

我都中意大快活，小弟買咗你地股票支持！

好奇打邊爐嘅豉油同蒜蓉係咪自己工場整真係勁好味

睇黎絲打用左成世既氣力食大快活
利申:成日食都問唔到咁多問題

我啱啱又諗到樣野要屌
咁佢上網訂飯有9折
點知我撳完一大輪用信用卡俾錢就話error
一係就timeout
手機撳又唔得，電腦撳又唔得
其他人用支那寶俾錢就成功
係咪夾人用支那app先有9折???

利申:巴打

有冇新菜式？好悶呀

我淨係知佢打邊爐同煲仔飯係用同一隻豉油，佢啲豉油係一袋袋嘅

佢啲豉油係溝左油嘅

屌你有春卷嘅?

學生餐送春卷

應該都係多油到痾
不了

唔係喎
正到仆街

食住早餐屌閪 好正

ching食開邊款早餐？

屌，正野學生餐先有...

煲仔飯外賣+$6嗰個煲
係比全新煲定二手煲？
因為見有得按煲

Btw 5-6點會邊爐優惠抵食
兩個人share一個煲加個烏冬加杯疏打
先平均每人3x已經食得飽